逃犯條例單野，政府有條高官主謀深潛咗好耐

律政司司長鄭若驊
修訂條例無可能唔關律政司事，仲想置身事外？？

條八婆可能煩緊克警濫用暴力

繼比卡超後，下回合就到僭建驊
麻煩各位集中火力

決定告唔告暴動罪，律政司擁有最大權力

可能秘撈緊

唔告暴動主因係
告咗 幾座大樓有咩損毀claim 唔到保險 官唔敢同developer 撐

林鄭度條屎橋出來，肯定有咨詢過鄭若驊

鄭司長偷偷流下負皮
洗唔洗掉西瓜落海尋人？
上水喇~返來喇~

臭西驊係淋奠愛將
所以而家擺明搵比卡超頂晒佢祭旗都要保住臭西驊

設計對白：逃犯條例修訂是由行政長官提出，律政司純粹提供法律意見

香港係官大過商

林鄭越要保，我地越要捉佢出來

律政司仲想退任後繼續撈，當然會錫身

咁大家都係睇將來
兩條路 一係搏上大陸政治中心 梁振英路線
二係去紅底做主要職務 非執董

平時兩條都OK 但你諗下反送中同埋隨時俾人抄家 無人會揀第一條路將自己置身火海 所以會行第二條路

而且 就算佢 唔撈退休 佢老公都一盤生意 敢同地產/商人對抗?

法律界不明白條例運作
所以成件事都同律政司無關，唔關鄭司長事
係保安局要修理，係警務處要修例

仲好做過政務司司長
一上任就潛水逗人工
逗完人工拍下蘿友走人

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共